點分藝人有冇整容?

點解某d藝人 老廿年可以靚過後生果陣咁多

我都想型d靚d

似八兩金 如花果d應該無整

森美有整容

俾dd錢 咁多福利
好抵屌